Update Repo Untuk Gitar Chord.


Setiap Lagu dan Lirik merupakan hak cipta dari pemiliknya dan kami tidak bertanggung jawab atas segala isi konten.

 jika kamu merupakan pemilik lirik atau lagu dan tidak ingin karya ciptamu disertakan dalam aplikasi Gitar Chord, mohon hubungi kami melalui email dengan melampirkan bukti kepemilikan resmi hak cipta agar kami dapat menghapus konten dari sistem.
